無綫近15年卡士最勁嘅劇係唔係功夫足球

主演：張衛健、容祖兒、吳君如、黃秋生、
林保怡、蒙嘉慧、杜汶澤、黃伊汶、
李彩華、林曉峰、鍾欣潼、蔡卓妍

客串都好多：黃又南丶陳百祥丶蘇永康丶許志安丶盧巧音

唔講以為係拍戲Cast

推

係呀係呀

唉你咪撚on9

唐家十二路彈腿

我記得好似唔係tvb拍

講卡士唔係十兄弟？

黃一飛同小龜呢

仲有洪欣

小龜？ 大陸落黎？

仲有碧咸 朗拿度 拖丹

hi

係 漏左

淨係聽名都覺得垃圾
睇張衛健成個弱智仔咁好反感

好耐無見

係碧蠶

係 呢排少左上

愛回家勁d

明明果班功夫佬係超級系
無啦啦加幾個正常人落場都唔知做乜鳩
最後咪又係俾主角屈機

小順、古烈治（王小妹專用）
功夫隊隊長兼前鋒
唐大順之弟
功夫：唐家十二路彈腿
暗戀王小妹，最後為其男友
患有恍惚症，因此對功夫、足球和王小妹以外的記憶過目即忘，而且病發時更會一動不動，最後痊癒
後加盟西甲皇家馬德里。代表中國足球隊上陣超過七十場，帶領中國隊奪得兩次世界盃冠軍，而且也為效力的歐洲球隊帶來四次歐冠冠軍，個人五次勇奪歐洲金靴獎和連續三次獲得世界足球先生。身價是全球最高。
與林中虎亦師亦友
林中豹、朴迪路之天敵
黃風之對手兼天敵
招式：哈雷彗星大S射球、彈腿第十式·萬腿穿心、玄音盾、彈腿終極絕招·千鈞勢 鳥斂翼 天雨石

我仲係係咁少

講緊林保怡用晒成副身家請大哨佢地踢一場波喎

吹撚到

有無粵語全套 好想睇翻

YouTube有

諗起以前任腎齊套新楚留香

想睇返，有無邊到可以睇返

毒撚呀

射呀射 射牠吧

美味天王

齊天大聖仲撚多

攻呀攻 快插攻
射呀射 射精吧

siuma份cv勁啲定唐小順勁啲

功夫足球同上面講既齊天大聖都係台灣拍
Tvb只係買返黎播

最樣衰既令孤沖

轉台睇橫豬格格揮手

論cv就小順靚啲架啦
始終siuma未被發掘，留係香港發展好有限

記得果招 哈雷彗星大S射球

你偶像係咪大S?
係小S

伙頭智多星 ~ 吳鎮宇，羅嘉良，萬梓良

套野唔係無記架
買番黎架咋

個結局真係睇到眼都突埋